當你傷過一鑊大既時候，點先可以再交個心俾人

唔通真係down安心出行咩

0/10

你ready好嘅時候

哈.....哈......哈.......